勿忘初心：「兄弟爬山，不篤灰、不割席、不分化」（1）

今日可能有人懷疑勇武兄弟係鬼，
我代表佢地講聲「對唔住！」
今日可能有人叫和理非死開唔好阻住晒，
我代表佢地講聲「對唔住！」

記住
勿忘初心；兄弟爬山
不篤灰、不割席、不分化

我地因此走在一起；
日後我們將因此走得更遠。

香港人！

加油！

香港人！加油！